[日本瘋傳] 香港茶記「SHOW ME YOUR LOVE飯」

「SHOW ME YOUR LOVE飯」= 「栗米肉粒飯」

本当はホワイトデーにアップするはずだったのですが、だいぶ季節外れの話題になってしまいましたこの料理名の広東語の発音が「Show me your love！」に聞こえるということで、バレンタインやホワイトデーに話題にのぼるのがこちらのメニュー。

聖誕節大家一齊去茶記「SHOW ME YOUR LOVE」

嘔吐物？

粟米呀栗米

咁ge顏色

原來六粒飯咁撚有意景

同男朋友食

粟米六粒飯都可以玩到咁

粟米六粒飯可以煮到咁真係第一次見

碟嘢

煮到滑強牛咁

落茶記同阿姐咁講先

嘔吐物

43$我就唔屌喇

即刻落街同大家樂D靚收銀姐姐講先

Show me your love

咁都諗到，食左幾廿年都無聽過可以咁食字

見到都唔開胃 仲點show me your love

on9

嘔吐物都食真係show有幾love

滿滿嘅愛

show me your love

頹飯都可以上神枱

射哂出黎

屌

上網見到有人話Love Me Forever係糯米火鴨飯

連你心愛嘅女人煮出嚟嘅嘔吐物都唔食...

情人節可以去茶記食了

叫做日式粟米六粒飯，又可以賣貴幾廿蚊

極邪惡芝士脆邊show me your love情侶二人套餐

No more forever

臘肉火鴨飯

食字食到咁

腦魔forever

聖誕浪漫套餐

人地幾有禮貌覆D癡線佬

睇唔明 up乜

沒野了

Show please 裝us

好食咩

粟米雞粒=show me gay love?

從來都冇諗過依個音

邊個咁顛咁都諗到

no love

show me banner飯好食d羅

文盲

屌 諗起無限粟米湯

係咪日本妹諗架？好sweet

笑左

以後英文點餐冇難度

有冇人translate下日本仔講左啲咩

留名

大概係話呢碟嘔吐物係情人節同白色情人節可以成為話題之作

碟飯咁都上到位

想嘔

煮到咁肉酸

日本仔少見嘛

天津飯同的士飯都係垃圾